全民大倒退 連派錢都倒退過人

香港真係倒退
以前派6000
宜家得4000 仲要審查
大佬呀 宜家d野都貴過以前
波叔人工都多過以前財政司
但就派少左
你過三十萬月薪淨係識縮數

教壞全港老闆

堆